如果可以恨你 全力痛恨你

連 mid term 亦要躲避

scientific computing mid term

聽日 mid term ，聽日先理你

陣間 scientific computing 第二個 mid term